經緯線 重組7.21元朗黑夜 揭露18鄉周姓暴徒身份

去完守護香港集會
叫NOW tv 21號去元朗 話會有好戲睇
仲要著同一件衫

不過相信都唔慌會被捕

推

過咗一個星期

睇返都極嬲

著埋同一件衫 好波

衫都唔撚換

Push

有講埋7.27

唉

一係就On9到極，一係就預先有人同佢地講咗唔會有手尾

預先有人同佢地講咗唔會有手尾機會最大

push

SK1486 白色寶馬

NOW tv特登唔打格嘅
白衫人佢哋都無打格

我無嘢講

推
搭配呢條片效果更佳

［一定要廣傳］ 鏗鏘集—還原真相 元朗黑夜

YES
仲有鏗鏘集 元朗黑夜

6:39
ROCK哥

見唔到嘅？cap 圖？

跨欄果個

now真係高質，要多多支持

cls 推俾更多人見到

拉左人未？

oush

有質素既電視台咪識打格囉
CCTVB 食屎啦

鄉黑真係蠢 唔係假傻
btw 推到全世界都睇到

有車牌不如起埋佢地址 睇下住邊條村咁把炮

有車牌不如起埋佢地址
睇下住邊條村咁把炮

發夢係高登見到

知唔知宜家拉左嘅白衫人 除左非法集結外控告咩罪？

各位如果當時被打 打左一下 都要報案

藍絲真係蠢D,衫都唔撚換

推到破產結業

屌你老母 我地個4個義士就拉 班撚樣就放曬 我屌你老母

要呢個周先生伏法!!!!!

「尋人」 721 元朗藍衫暴徒，請大家提供高清相或影片

幫手搵搵唔該！

不忘被捕義士

今集經緯線同鏗鏘集, 一定要瘋狂share

all back up please!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

起底未？

機率 = 100%

我覺得好心up

真係佢

推！！

hello , Mr CHOW

來緊英超, 唔裝線都記得用club sims 買下賽季pass 支持下
唔貴, 無約

8月5
齊罷工

完美演繹 驚閪啊？

周生係邊住呀